有無聽晚一齊睇流星雨既巴絲

想聽晚上大帽山睇流星雨，有無巴絲有興趣

有興趣？

已約人出其他島睇

有興趣 有幾多人？